# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the AURWEB package.
# 
# Translators:
# Feng Chao <chaofeng111@qq.com>, 2015-2016
# dongfengweixiao <dongfengweixiao@gmail.com>, 2015
# dongfengweixiao <dongfengweixiao@gmail.com>, 2015
# Felix Yan <felixonmars@gmail.com>, 2014,2021
# Feng Chao <chaofeng111@qq.com>, 2012,2021
# lakejason0 <sunliyuan200402@outlook.com>, 2022
# Lukas Fleischer <transifex@cryptocrack.de>, 2011
# pingplug <pingplug@foxmail.com>, 2017-2018
# Feng Chao <chaofeng111@qq.com>, 2012
# Weiwen Zhao <panda.hust@gmail.com>, 2013
# Xiaodong Qi <xiaodong.que+github@gmail.com>, 2016
# 林凌儿 <308627244@qq.com>, 2021
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: aurweb\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://gitlab.archlinux.org/archlinux/aurweb/-/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2020-01-31 09:29+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2011-04-10 13:21+0000\n"
"Last-Translator: lakejason0 <sunliyuan200402@outlook.com>, 2022\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://app.transifex.com/lfleischer/aurweb/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: html/404.php
msgid "Page Not Found"
msgstr "页面未找到"

#: html/404.php
msgid "Sorry, the page you've requested does not exist."
msgstr "请求的页面不存在。"

#: html/404.php template/pkgreq_close_form.php
msgid "Note"
msgstr "提示"

#: html/404.php
msgid "Git clone URLs are not meant to be opened in a browser."
msgstr "Git clone URL 并不应该使用浏览器打开。"

#: html/404.php
#, php-format
msgid "To clone the Git repository of %s, run %s."
msgstr "要克隆 Git 项目 %s，运行 %s。"

#: html/404.php
#, php-format
msgid "Click %shere%s to return to the %s details page."
msgstr "点击 %s这里%s 以回到 %s 的软件包详情页面。"

#: html/503.php
msgid "Service Unavailable"
msgstr "服务不可用"

#: html/503.php
msgid ""
"Don't panic! This site is down due to maintenance. We will be back soon."
msgstr "别慌！本站正在维护中，不久后将恢复。"

#: html/account.php
msgid "Account"
msgstr "账户"

#: html/account.php template/header.php
msgid "Accounts"
msgstr "账户"

#: html/account.php html/addvote.php
msgid "You are not allowed to access this area."
msgstr "您无权访问此区域。"

#: html/account.php
msgid "Could not retrieve information for the specified user."
msgstr "无法获取指定用户的信息。"

#: html/account.php
msgid "You do not have permission to edit this account."
msgstr "您没有权限编辑此账户。"

#: html/account.php lib/acctfuncs.inc.php
msgid "Invalid password."
msgstr "密码无效。"

#: html/account.php
msgid "Use this form to search existing accounts."
msgstr "使用此表单查找存在的账户。"

#: html/account.php
msgid "You must log in to view user information."
msgstr "您需要登录后才能查看用户信息。"

#: html/addvote.php template/tu_list.php
msgid "Add Proposal"
msgstr "添加提议"

#: html/addvote.php
msgid "Invalid token for user action."
msgstr "用户操作使用了无效的令牌。"

#: html/addvote.php
msgid "Username does not exist."
msgstr "此用户不存在。"

#: html/addvote.php
#, php-format
msgid "%s already has proposal running for them."
msgstr "%s 已经有了关于他们的提议。"

#: html/addvote.php
msgid "Invalid type."
msgstr "无效的类别。"

#: html/addvote.php
msgid "Proposal cannot be empty."
msgstr "提议不能为空。"

#: html/addvote.php
msgid "New proposal submitted."
msgstr "新提议已被提交。"

#: html/addvote.php
msgid "Submit a proposal to vote on."
msgstr "提交一个提议用于投票。"

#: html/addvote.php
msgid "Applicant/TU"
msgstr "申请人/信任用户（TU）"

#: html/addvote.php
msgid "(empty if not applicable)"
msgstr "（如果不符合可以留空）"

#: html/addvote.php template/account_search_results.php
#: template/pkgreq_results.php
msgid "Type"
msgstr "类别"

#: html/addvote.php
msgid "Addition of a Package Maintainer"
msgstr ""

#: html/addvote.php
msgid "Removal of a Package Maintainer"
msgstr ""

#: html/addvote.php
msgid "Removal of a Package Maintainer (undeclared inactivity)"
msgstr ""

#: html/addvote.php
msgid "Amendment of Bylaws"
msgstr "修订章程"

#: html/addvote.php template/tu_list.php
msgid "Proposal"
msgstr "提议"

#: html/addvote.php
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: html/comaintainers.php template/comaintainers_form.php
msgid "Manage Co-maintainers"
msgstr "管理共同维护者"

#: html/commentedit.php template/pkg_comments.php
msgid "Edit comment"
msgstr "编辑评论"

#: html/home.php template/header.php
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表面板"

#: html/home.php template/header.php
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: html/home.php
msgid "My Flagged Packages"
msgstr "被标记的软件包"

#: html/home.php
msgid "My Requests"
msgstr "我的请求"

#: html/home.php
msgid "My Packages"
msgstr "我的软件包"

#: html/home.php
msgid "Search for packages I maintain"
msgstr "搜索我维护的软件包"

#: html/home.php
msgid "Co-Maintained Packages"
msgstr "共同维护的软件包"

#: html/home.php
msgid "Search for packages I co-maintain"
msgstr "搜索共同维护的软件包"

#: html/home.php
#, php-format
msgid ""
"Welcome to the AUR! Please read the %sAUR User Guidelines%s for more "
"information and the %sAUR Submission Guidelines%s if you want to contribute "
"a PKGBUILD."
msgstr ""

#: html/home.php
#, php-format
msgid ""
"Contributed PKGBUILDs %smust%s conform to the %sArch Packaging Standards%s "
"otherwise they will be deleted!"
msgstr "提交的 PKGBUILD %s必须%s 遵守 %sArch 软件包规范%s，否则它们将被删除！"

#: html/home.php
msgid "Remember to vote for your favourite packages!"
msgstr "记得为您喜欢的软件包投票！"

#: html/home.php
msgid "Some packages may be provided as binaries in [community]."
msgstr "部分软件包将在 [community] 仓库以二进制包的形式提供。"

#: html/home.php
msgid "DISCLAIMER"
msgstr "免责声明"

#: html/home.php template/footer.php
msgid ""
"AUR packages are user produced content. Any use of the provided files is at "
"your own risk."
msgstr "AUR 包是用户创作的内容。使用它们造成的后果自负。"

#: html/home.php
msgid "Learn more..."
msgstr "了解更多..."

#: html/home.php
msgid "Support"
msgstr "帮助"

#: html/home.php
msgid "Package Requests"
msgstr "软件包请求"

#: html/home.php
#, php-format
msgid ""
"There are three types of requests that can be filed in the %sPackage "
"Actions%s box on the package details page:"
msgstr "在软件包详情页面上有三种可以在 %s软件包操作%s 框中提交的请求："

#: html/home.php
msgid "Orphan Request"
msgstr "弃置请求"

#: html/home.php
msgid ""
"Request a package to be disowned, e.g. when the maintainer is inactive and "
"the package has been flagged out-of-date for a long time."
msgstr "请求弃置一个软件包，比如当维护者不活跃且软件包已过期很久时。"

#: html/home.php
msgid "Deletion Request"
msgstr "删除请求"

#: html/home.php
msgid ""
"Request a package to be removed from the Arch User Repository. Please do not"
" use this if a package is broken and can be fixed easily. Instead, contact "
"the maintainer and file orphan request if necessary."
msgstr ""

#: html/home.php
msgid "Merge Request"
msgstr "合并请求"

#: html/home.php
msgid ""
"Request a package to be merged into another one. Can be used when a package "
"needs to be renamed or replaced by a split package."
msgstr "请求一个软件包被合并到另一个中。在一个包需要被重命名或者被分离成多个包的情况下使用。"

#: html/home.php
#, php-format
msgid ""
"If you want to discuss a request, you can use the %saur-requests%s mailing "
"list. However, please do not use that list to file requests."
msgstr "如果您想讨论请求，可以使用 %saur-requests%s 邮件列表。但请不要用它发送请求。"

#: html/home.php
msgid "Submitting Packages"
msgstr "提交软件包"

#: html/home.php
#, php-format
msgid ""
"Git over SSH is now used to submit packages to the AUR. See the %sSubmitting"
" packages%s section of the Arch User Repository ArchWiki page for more "
"details."
msgstr "现在请使用 Git over SSH 来向 AUR 提交软件包。如果想知道更多，请查看 Arch Wiki 上的 Arch User Repository (简体中文) 页面中 %s提交软件包%s 章节。"

#: html/home.php
msgid "The following SSH fingerprints are used for the AUR:"
msgstr "AUR 使用以下 SSH 指纹："

#: html/home.php
msgid "Discussion"
msgstr "邮件列表"

#: html/home.php
#, php-format
msgid ""
"General discussion regarding the Arch User Repository (AUR) and Package "
"Maintainer structure takes place on %saur-general%s. For discussion relating"
" to the development of the AUR web interface, use the %saur-dev%s mailing "
"list."
msgstr ""

#: html/home.php
msgid "Bug Reporting"
msgstr "Bug 报告"

#: html/home.php
#, php-format
msgid ""
"If you find a bug in the AUR web interface, please fill out a bug report on "
"our %sbug tracker%s. Use the tracker to report bugs in the AUR web interface"
" %sonly%s. To report packaging bugs contact the maintainer or leave a "
"comment on the appropriate package page."
msgstr ""

#: html/home.php
msgid "Package Search"
msgstr "软件包搜索"

#: html/index.php
msgid "Adopt"
msgstr "接管"

#: html/index.php
msgid "Vote"
msgstr "投票"

#: html/index.php
msgid "UnVote"
msgstr "取消投票"

#: html/index.php template/pkg_search_form.php template/pkg_search_results.php
msgid "Notify"
msgstr "通知"

#: html/index.php template/pkg_search_results.php
msgid "UnNotify"
msgstr "取消通知"

#: html/index.php
msgid "UnFlag"
msgstr "取消标记"

#: html/login.php template/header.php
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: html/login.php html/tos.php
#, php-format
msgid "Logged-in as: %s"
msgstr "登录为: %s"

#: html/login.php template/header.php
msgid "Logout"
msgstr "退出"

#: html/login.php
msgid "Enter login credentials"
msgstr "输入账户信息"

#: html/login.php
msgid "User name or primary email address"
msgstr "用户名或主邮件地址"

#: html/login.php template/account_delete.php template/account_edit_form.php
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: html/login.php
msgid "Remember me"
msgstr "记住我"

#: html/login.php
msgid "Forgot Password"
msgstr "找回密码"

#: html/login.php
#, php-format
msgid ""
"HTTP login is disabled. Please %sswitch to HTTPs%s if you want to login."
msgstr "HTTP 登录已被禁用，想登录请 %s切换到HTTPS%s。"

#: html/packages.php template/pkg_search_form.php
msgid "Search Criteria"
msgstr "搜索标准"

#: html/packages.php template/header.php template/pkgbase_details.php
#: template/stats/general_stats_table.php template/stats/user_table.php
msgid "Packages"
msgstr "软件包"

#: html/packages.php
msgid "Error trying to retrieve package details."
msgstr "尝试重新获取软件包详情时发生错误。"

#: html/passreset.php lib/acctfuncs.inc.php
msgid "Missing a required field."
msgstr "缺少必填项。"

#: html/passreset.php lib/acctfuncs.inc.php
msgid "Password fields do not match."
msgstr "密码字段不匹配。"

#: html/passreset.php lib/acctfuncs.inc.php
#, php-format
msgid "Your password must be at least %s characters."
msgstr "密码至少要 %s 个字符。"

#: html/passreset.php
msgid "Invalid e-mail."
msgstr "邮箱无效。"

#: html/passreset.php
msgid "Password Reset"
msgstr "密码重置"

#: html/passreset.php
msgid "Check your e-mail for the confirmation link."
msgstr "请进入您的邮箱查看确认链接。"

#: html/passreset.php
msgid "Your password has been reset successfully."
msgstr "您的密码已经成功重置。"

#: html/passreset.php
msgid "Confirm your user name or primary e-mail address:"
msgstr "确认用户名或主邮件地址："

#: html/passreset.php
msgid "Enter your new password:"
msgstr "输入新密码:"

#: html/passreset.php
msgid "Confirm your new password:"
msgstr "确认新密码:"

#: html/passreset.php html/tos.php
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: html/passreset.php
#, php-format
msgid ""
"If you have forgotten the user name and the primary e-mail address you used "
"to register, please send a message to the %saur-general%s mailing list."
msgstr "如果您忘记了注册账号时使用的用户名和邮件地址，请向 %saur-general%s 邮件列表寻求帮助。"

#: html/passreset.php
msgid "Enter your user name or your primary e-mail address:"
msgstr "请输入用户名或主邮箱："

#: html/pkgbase.php
msgid "Package Bases"
msgstr "包基础"

#: html/pkgbase.php
msgid ""
"The selected packages have not been disowned, check the confirmation "
"checkbox."
msgstr "选中的软件包未被弃置，请检查确认复选框。"

#: aurweb/routers/packages.py
msgid ""
"The selected packages have not been adopted, check the confirmation "
"checkbox."
msgstr "选中的软件包未被接管，请检查确认复选框。"

#: html/pkgbase.php lib/pkgreqfuncs.inc.php
msgid "Cannot find package to merge votes and comments into."
msgstr "找不到合并投票与评论的目标包。"

#: html/pkgbase.php lib/pkgreqfuncs.inc.php
msgid "Cannot merge a package base with itself."
msgstr "无法将一个包基础合并到它自己。"

#: html/pkgbase.php
msgid ""
"The selected packages have not been deleted, check the confirmation "
"checkbox."
msgstr "选中的软件包未被删除，请检查确认复选框。"

#: html/pkgdel.php
msgid "Package Deletion"
msgstr "软件包删除"

#: html/pkgdel.php template/pkgbase_actions.php
msgid "Delete Package"
msgstr "删除软件包"

#: html/pkgdel.php
#, php-format
msgid ""
"Use this form to delete the package base %s%s%s and the following packages "
"from the AUR: "
msgstr "使用这个表单将包基础 %s%s%s 和以下包从 AUR 中移除： "

#: html/pkgdel.php
msgid "Deletion of a package is permanent. "
msgstr "删除软件包是永久性的操作。 "

#: html/pkgdel.php html/pkgmerge.php
msgid "Select the checkbox to confirm action."
msgstr "选中复选框以确认操作。"

#: html/pkgdel.php
msgid "Confirm package deletion"
msgstr "确认删除包"

#: html/pkgdel.php template/account_delete.php
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: html/pkgdel.php
msgid "Only Package Maintainers and Developers can delete packages."
msgstr ""

#: html/pkgdisown.php template/pkgbase_actions.php
msgid "Disown Package"
msgstr "弃置软件包"

#: html/pkgdisown.php
#, php-format
msgid ""
"Use this form to disown the package base %s%s%s which includes the following"
" packages: "
msgstr "使用这个表格来弃置包基础 %s%s%s，其中包括下列软件包： "

#: html/pkgdisown.php
msgid ""
"By selecting the checkbox, you confirm that you want to no longer be a "
"package co-maintainer."
msgstr "选中复选框以确认您不再是这个包的共同维护者。"

#: html/pkgdisown.php
#, php-format
msgid ""
"By selecting the checkbox, you confirm that you want to disown the package "
"and transfer ownership to %s%s%s."
msgstr "选中复选框以确认您想弃置这个包并将其所有权转移给 %s%s%s。"

#: html/pkgdisown.php
msgid ""
"By selecting the checkbox, you confirm that you want to disown the package."
msgstr "选中复选框以确认您想弃置这个包。"

#: html/pkgdisown.php
msgid "Confirm to disown the package"
msgstr "确认弃置这个包"

#: html/pkgdisown.php
msgid "Disown"
msgstr "弃置"

#: html/pkgdisown.php
msgid "Only Package Maintainers and Developers can disown packages."
msgstr ""

#: html/pkgflagcomment.php
msgid "Flag Comment"
msgstr "标记评论"

#: html/pkgflag.php
msgid "Flag Package Out-Of-Date"
msgstr "将软件包标记为过期"

#: templates/packages/flag.html
msgid ""
"This seems to be a VCS package. Please do %snot%s flag it out-of-date if the"
" package version in the AUR does not match the most recent commit. Flagging "
"this package should only be done if the sources moved or changes in the "
"PKGBUILD are required because of recent upstream changes."
msgstr "这似乎是 VCS 软件包。请%s不要%s因为 AUR 中的软件包版本与最新的 commit 不匹配就将其标记为过期。仅当来源移动或由于最新上游更改需要更改 PKGBUILD 时才标记此软件包。"

#: html/pkgflag.php
#, php-format
msgid ""
"Use this form to flag the package base %s%s%s and the following packages "
"out-of-date: "
msgstr "使用这个表单将包基础 %s%s%s 和以下包标记为已过期 ： "

#: html/pkgflag.php
#, php-format
msgid ""
"Please do %snot%s use this form to report bugs. Use the package comments "
"instead."
msgstr "请 %s不%s 要用这个表单提交问题。请您使用包评论功能。"

#: html/pkgflag.php
msgid ""
"Enter details on why the package is out-of-date below, preferably including "
"links to the release announcement or the new release tarball."
msgstr "在下面输入为什么这个软件包过期了，最好写一下更新日志的链接或者新版软件压缩包的地址。"

#: html/pkgflag.php template/pkgreq_close_form.php template/pkgreq_form.php
#: template/pkgreq_results.php
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: html/pkgflag.php
msgid "Flag"
msgstr "标记"

#: html/pkgflag.php
msgid "Only registered users can flag packages out-of-date."
msgstr "只有已注册的用户才能把软件标记为已过期。"

#: html/pkgmerge.php
msgid "Package Merging"
msgstr "软件包合并"

#: html/pkgmerge.php template/pkgbase_actions.php
msgid "Merge Package"
msgstr "合并软件包"

#: html/pkgmerge.php
#, php-format
msgid "Use this form to merge the package base %s%s%s into another package. "
msgstr "使用这个表单将包基础 %s%s%s 合并到另一个包。 "

#: html/pkgmerge.php
msgid "The following packages will be deleted: "
msgstr "下面这些软件包将被删除： "

#: html/pkgmerge.php
msgid "Once the package has been merged it cannot be reversed. "
msgstr "一旦包被合并，这个操作将是不可逆的。 "

#: html/pkgmerge.php
msgid "Enter the package name you wish to merge the package into. "
msgstr "请输入合并的目标包名。 "

#: html/pkgmerge.php
msgid "Merge into:"
msgstr "合并到："

#: html/pkgmerge.php
msgid "Confirm package merge"
msgstr "确认合并包"

#: html/pkgmerge.php template/pkgreq_form.php
msgid "Merge"
msgstr "合并"

#: html/pkgmerge.php
msgid "Only Package Maintainers and Developers can merge packages."
msgstr ""

#: html/pkgreq.php template/pkgbase_actions.php template/pkgreq_form.php
msgid "Submit Request"
msgstr "提交请求"

#: html/pkgreq.php template/pkgreq_close_form.php
msgid "Close Request"
msgstr "关闭请求"

#: html/pkgreq.php lib/aur.inc.php lib/pkgfuncs.inc.php
msgid "First"
msgstr "第一页"

#: html/pkgreq.php lib/aur.inc.php lib/pkgfuncs.inc.php
msgid "Previous"
msgstr "上一页"

#: html/pkgreq.php lib/aur.inc.php lib/pkgfuncs.inc.php template/tu_list.php
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: html/pkgreq.php lib/aur.inc.php lib/pkgfuncs.inc.php
msgid "Last"
msgstr "末页"

#: html/pkgreq.php template/header.php
msgid "Requests"
msgstr "请求"

#: html/register.php template/header.php
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: html/register.php
msgid "Use this form to create an account."
msgstr "使用此表单创建账户。"

#: html/tos.php
msgid "Terms of Service"
msgstr "服务条款"

#: html/tos.php
msgid ""
"The following documents have been updated. Please review them carefully:"
msgstr "以下文件已更新，请仔细审阅："

#: html/tos.php
#, php-format
msgid "revision %d"
msgstr "版本 %d"

#: html/tos.php
msgid "I accept the terms and conditions above."
msgstr "我接受以上条款与条件。"

#: html/tu.php template/account_details.php template/header.php
msgid "Package Maintainer"
msgstr ""

#: html/tu.php
msgid "Could not retrieve proposal details."
msgstr "无法获取提议详情。"

#: html/tu.php
msgid "Voting is closed for this proposal."
msgstr "该提议的投票已被关闭。"

#: html/tu.php
msgid "Only Package Maintainers are allowed to vote."
msgstr ""

#: html/tu.php
msgid "You cannot vote in an proposal about you."
msgstr "您不能在关于您的提议里投票。"

#: html/tu.php
msgid "You've already voted for this proposal."
msgstr "您已经在这个提议上投票了。"

#: html/tu.php
msgid "Vote ID not valid."
msgstr "非法的投票标识。"

#: html/tu.php template/tu_list.php
msgid "Current Votes"
msgstr "当前的投票"

#: html/tu.php
msgid "Past Votes"
msgstr "历史投票"

#: html/voters.php template/tu_details.php
msgid "Voters"
msgstr "投票"

#: lib/acctfuncs.inc.php
msgid ""
"Account registration has been disabled for your IP address, probably due to "
"sustained spam attacks. Sorry for the inconvenience."
msgstr "账户注册目前对您所使用的 IP 地址禁用，原因可能是持续的垃圾攻击。我们对因此引起的不便表示抱歉。"

#: lib/acctfuncs.inc.php
msgid "Missing User ID"
msgstr "缺少用户标识"

#: lib/acctfuncs.inc.php
msgid "The username is invalid."
msgstr "用户名无效。"

#: lib/acctfuncs.inc.php
#, php-format
msgid "It must be between %s and %s characters long"
msgstr "在 %s 到 %s 个字符之间"

#: lib/acctfuncs.inc.php
msgid "Start and end with a letter or number"
msgstr "开头和结尾是数字/英文字母"

#: lib/acctfuncs.inc.php
msgid "Can contain only one period, underscore or hyphen."
msgstr "最多包含一个“.”，“_”或“-”。"

#: lib/acctfuncs.inc.php
msgid "Please confirm your new password."
msgstr "请确认新密码。"

#: lib/acctfuncs.inc.php
msgid "The email address is invalid."
msgstr "邮件地址无效"

#: lib/acctfuncs.inc.php
msgid "The backup email address is invalid."
msgstr "备用邮件地址无效。"

#: lib/acctfuncs.inc.php
msgid "The home page is invalid, please specify the full HTTP(s) URL."
msgstr "主页无效，请指定完整的 HTTP(s) URL。"

#: lib/acctfuncs.inc.php
msgid "The PGP key fingerprint is invalid."
msgstr "PGP 密钥指纹无效。"

#: lib/acctfuncs.inc.php
msgid "The SSH public key is invalid."
msgstr "SSH 公钥无效。"

#: lib/acctfuncs.inc.php
msgid "Cannot increase account permissions."
msgstr "不能提高账户权限。"

#: lib/acctfuncs.inc.php
msgid "Language is not currently supported."
msgstr "目前不支持此语言。"

#: lib/acctfuncs.inc.php
msgid "Timezone is not currently supported."
msgstr "目前不支持此时区。"

#: lib/acctfuncs.inc.php
#, php-format
msgid "The username, %s%s%s, is already in use."
msgstr "用户名 %s%s%s 已被使用。"

#: lib/acctfuncs.inc.php
#, php-format
msgid "The address, %s%s%s, is already in use."
msgstr "该地址 %s%s%s 已被使用。"

#: lib/acctfuncs.inc.php
#, php-format
msgid "The SSH public key, %s%s%s, is already in use."
msgstr "SSH 公钥 %s%s%s 已被使用。"

#: lib/acctfuncs.inc.php
msgid "The CAPTCHA is missing."
msgstr "验证码未输入。"

#: lib/acctfuncs.inc.php
msgid "This CAPTCHA has expired. Please try again."
msgstr "验证码已过期，请重试。"

#: lib/acctfuncs.inc.php
msgid "The entered CAPTCHA answer is invalid."
msgstr "输入的验证码无效。"

#: lib/acctfuncs.inc.php
#, php-format
msgid "Error trying to create account, %s%s%s."
msgstr "尝试创建账户 %s%s%s 失败。"

#: lib/acctfuncs.inc.php
#, php-format
msgid "The account, %s%s%s, has been successfully created."
msgstr "账户 %s%s%s 创建成功。"

#: lib/acctfuncs.inc.php
msgid "A password reset key has been sent to your e-mail address."
msgstr "密码重置密钥已经发送到您的邮箱。"

#: lib/acctfuncs.inc.php
msgid "Click on the Login link above to use your account."
msgstr "点击上方的登录链接以使用您的账户。"

#: lib/acctfuncs.inc.php
#, php-format
msgid "No changes were made to the account, %s%s%s."
msgstr "账户 %s%s%s 没有被修改。"

#: lib/acctfuncs.inc.php
#, php-format
msgid "The account, %s%s%s, has been successfully modified."
msgstr "账户 %s%s%s 已被成功修改。"

#: lib/acctfuncs.inc.php
msgid ""
"The login form is currently disabled for your IP address, probably due to "
"sustained spam attacks. Sorry for the inconvenience."
msgstr "登录表单目前对您所使用的 IP 地址禁用，原因可能是持续的垃圾攻击。我们对因此引起的不便表示抱歉。"

#: lib/acctfuncs.inc.php
msgid "Account suspended"
msgstr "账户被停用"

#: aurweb/routers/accounts.py
msgid "You do not have permission to suspend accounts."
msgstr "您没有权限停用此账户。"

#: lib/acctfuncs.inc.php
#, php-format
msgid ""
"Your password has been reset. If you just created a new account, please use "
"the link from the confirmation email to set an initial password. Otherwise, "
"please request a reset key on the %sPassword Reset%s page."
msgstr "您的密码已经成功重置。如果您刚刚创建了新账户，请使用确认邮件中的链接来设置初始密码。否则，请在 %s重置密码%s 页面申请重置密钥。"

#: lib/acctfuncs.inc.php
msgid "Bad username or password."
msgstr "用户名或密码错误。"

#: lib/acctfuncs.inc.php
msgid "An error occurred trying to generate a user session."
msgstr "在创建用户会话的过程中出现了一个错误。"

#: lib/acctfuncs.inc.php
msgid "Invalid e-mail and reset key combination."
msgstr "邮箱和重置 key 不匹配。"

#: lib/aur.inc.php template/pkg_details.php
msgid "None"
msgstr "无"

#: lib/aur.inc.php template/pkgreq_results.php template/pkg_search_results.php
#, php-format
msgid "View account information for %s"
msgstr "查看 %s 的账户信息"

#: lib/aurjson.class.php
msgid "Package base ID or package base name missing."
msgstr "缺少软件包基础 ID 或软件包名。"

#: lib/aurjson.class.php lib/pkgbasefuncs.inc.php
msgid "You are not allowed to edit this comment."
msgstr "您没有权限编辑这条评论。"

#: lib/aurjson.class.php
msgid "Comment does not exist."
msgstr "评论不存在。"

#: lib/pkgbasefuncs.inc.php
msgid "Comment cannot be empty."
msgstr "评论不能为空。"

#: lib/pkgbasefuncs.inc.php
msgid "Comment has been added."
msgstr "已经添加评论。"

#: lib/pkgbasefuncs.inc.php
msgid "You must be logged in before you can edit package information."
msgstr "您需要登录后才能编辑软件包信息。"

#: lib/pkgbasefuncs.inc.php
msgid "Missing comment ID."
msgstr "评论标识丢失。"

#: lib/pkgbasefuncs.inc.php
msgid "No more than 5 comments can be pinned."
msgstr "不能同时锁定 5 条以上的评论。"

#: lib/pkgbasefuncs.inc.php
msgid "You are not allowed to pin this comment."
msgstr "您没有权限锁定这条评论。"

#: lib/pkgbasefuncs.inc.php
msgid "You are not allowed to unpin this comment."
msgstr "您没有权限解锁这条评论。"

#: lib/pkgbasefuncs.inc.php
msgid "Comment has been pinned."
msgstr "评论已锁定。"

#: lib/pkgbasefuncs.inc.php
msgid "Comment has been unpinned."
msgstr "评论已解锁。"

#: lib/pkgbasefuncs.inc.php lib/pkgfuncs.inc.php
msgid "Error retrieving package details."
msgstr "获取软件包详情时发生错误。"

#: lib/pkgbasefuncs.inc.php lib/pkgfuncs.inc.php
msgid "Package details could not be found."
msgstr "无法找到软件包的详细信息。"

#: aurweb/routers/auth.py
msgid "Bad Referer header."
msgstr "错误的 Referer 消息头。"

#: aurweb/routers/packages.py
msgid "You did not select any packages to be notified about."
msgstr "您没有选择要接受通知的软件包。"

#: aurweb/routers/packages.py
msgid "The selected packages' notifications have been enabled."
msgstr "选中的软件包的通知已被启用。"

#: aurweb/routers/packages.py
msgid "You did not select any packages for notification removal."
msgstr "您没有选择要移除通知的软件包。"

#: aurweb/routers/packages.py
msgid "A package you selected does not have notifications enabled."
msgstr "所选中的软件包并没有启用通知。"

#: aurweb/routers/packages.py
msgid "The selected packages' notifications have been removed."
msgstr "选中的软件包的通知已被移除。"

#: lib/pkgbasefuncs.inc.php
msgid "You must be logged in before you can flag packages."
msgstr "您需要登录后才能标记软件包。"

#: lib/pkgbasefuncs.inc.php
msgid "You did not select any packages to flag."
msgstr "您没有选择要标记的软件包。"

#: lib/pkgbasefuncs.inc.php
msgid "The selected packages have not been flagged, please enter a comment."
msgstr "选中的软件包已被标记，请输入评论。"

#: lib/pkgbasefuncs.inc.php
msgid "The selected packages have been flagged out-of-date."
msgstr "选择的软件包已被标记为过期。"

#: lib/pkgbasefuncs.inc.php
msgid "You must be logged in before you can unflag packages."
msgstr "您需要登录后才能移除软件包标记。"

#: lib/pkgbasefuncs.inc.php
msgid "You did not select any packages to unflag."
msgstr "您没有选择要取消标记的软件包。"

#: lib/pkgbasefuncs.inc.php
msgid "The selected packages have been unflagged."
msgstr "选中的软件包的标记已被移除。"

#: lib/pkgbasefuncs.inc.php
msgid "You do not have permission to delete packages."
msgstr "您没有删除软件包的权限。"

#: lib/pkgbasefuncs.inc.php
msgid "You did not select any packages to delete."
msgstr "您没有选择要删除的软件包。"

#: aurweb/routers/packages.py
msgid "One of the packages you selected does not exist."
msgstr "选中的其中一个软件包不存在。"

#: lib/pkgbasefuncs.inc.php
msgid "The selected packages have been deleted."
msgstr "选中的软件包已被删除。"

#: lib/pkgbasefuncs.inc.php
msgid "You must be logged in before you can adopt packages."
msgstr "您需要登录后才能接管软件包。"

#: aurweb/routers/package.py
msgid "You are not allowed to adopt one of the packages you selected."
msgstr "您不被允许接管选中的其中一个软件包。"

#: lib/pkgbasefuncs.inc.php
msgid "You must be logged in before you can disown packages."
msgstr "您需要登录后才能弃置软件包。"

#: aurweb/routers/packages.py
msgid "You are not allowed to disown one of the packages you selected."
msgstr "您不被允许弃置选中的其中一个软件包。"

#: lib/pkgbasefuncs.inc.php
msgid "You did not select any packages to adopt."
msgstr "您没有选择要接管的软件包。"

#: lib/pkgbasefuncs.inc.php
msgid "You did not select any packages to disown."
msgstr "您没有选择要弃置的软件包。"

#: lib/pkgbasefuncs.inc.php
msgid "The selected packages have been adopted."
msgstr "选择的软件包已经被接管。"

#: lib/pkgbasefuncs.inc.php
msgid "The selected packages have been disowned."
msgstr "选中的软件包已经被弃置。"

#: lib/pkgbasefuncs.inc.php
msgid "You must be logged in before you can vote for packages."
msgstr "您需要登录后才能为软件包投票。"

#: lib/pkgbasefuncs.inc.php
msgid "You must be logged in before you can un-vote for packages."
msgstr "您需要登录后才能为软件包取消投票。"

#: lib/pkgbasefuncs.inc.php
msgid "You did not select any packages to vote for."
msgstr "您没有选择要投票的软件包。"

#: lib/pkgbasefuncs.inc.php
msgid "Your votes have been removed from the selected packages."
msgstr "您对所选软件包的投票已被取消。"

#: lib/pkgbasefuncs.inc.php
msgid "Your votes have been cast for the selected packages."
msgstr "您对所选软件包的投票已被记录。"

#: lib/pkgbasefuncs.inc.php
msgid "Couldn't add to notification list."
msgstr "无法将您添加到通知列表。"

#: lib/pkgbasefuncs.inc.php
#, php-format
msgid "You have been added to the comment notification list for %s."
msgstr "您已被成功添加到 %s 的评论通知列表。"

#: lib/pkgbasefuncs.inc.php
#, php-format
msgid "You have been removed from the comment notification list for %s."
msgstr "您将不再收到 %s 的评论通知。"

#: lib/pkgbasefuncs.inc.php
msgid "You are not allowed to undelete this comment."
msgstr "您没有权限恢复这条评论。"

#: lib/pkgbasefuncs.inc.php
msgid "Comment has been undeleted."
msgstr "评论已恢复。"

#: lib/pkgbasefuncs.inc.php
msgid "You are not allowed to delete this comment."
msgstr "您没有权限删除此评论。"

#: lib/pkgbasefuncs.inc.php
msgid "Comment has been deleted."
msgstr "评论已被删除。"

#: lib/pkgbasefuncs.inc.php
msgid "Comment has been edited."
msgstr "评论已编辑。"

#: lib/pkgbasefuncs.inc.php
msgid "You are not allowed to edit the keywords of this package base."
msgstr "您没有权限编辑这个软件包基础的关键词。"

#: lib/pkgbasefuncs.inc.php
msgid "The package base keywords have been updated."
msgstr "软件包基础的关键词已被更新。"

#: lib/pkgbasefuncs.inc.php
msgid "You are not allowed to manage co-maintainers of this package base."
msgstr "您没有权限管理这个软件包基础的共同维护者。"

#: lib/pkgbasefuncs.inc.php
#, php-format
msgid "Invalid user name: %s"
msgstr "用户名无效：%s"

#: lib/pkgbasefuncs.inc.php
msgid "The package base co-maintainers have been updated."
msgstr "软件包基础的共同维护者已更新。"

#: lib/pkgfuncs.inc.php template/pkgbase_details.php
msgid "View packages details for"
msgstr "查看软件包详细信息"

#: lib/pkgfuncs.inc.php
#, php-format
msgid "requires %s"
msgstr "需要 %s"

#: lib/pkgreqfuncs.inc.php
msgid "You must be logged in to file package requests."
msgstr "登录之后才能提交软件包需求。"

#: lib/pkgreqfuncs.inc.php
msgid "Invalid name: only lowercase letters are allowed."
msgstr "名称无效: 只允许小写字母。"

#: lib/pkgreqfuncs.inc.php
msgid "The comment field must not be empty."
msgstr "评论内容不能为空。"

#: lib/pkgreqfuncs.inc.php
msgid "Invalid request type."
msgstr "请求类型无效。"

#: lib/pkgreqfuncs.inc.php
msgid "Added request successfully."
msgstr "请求提交成功。"

#: lib/pkgreqfuncs.inc.php
msgid "Invalid reason."
msgstr "理由无效。"

#: lib/pkgreqfuncs.inc.php
msgid "Only TUs and developers can close requests."
msgstr "只有受信用户和开发者可以关闭请求。"

#: lib/pkgreqfuncs.inc.php
msgid "Request closed successfully."
msgstr "请求关闭成功。"

#: template/account_delete.php
#, php-format
msgid "You can use this form to permanently delete the AUR account %s."
msgstr "您可以使用这个表单永久删除 AUR 账号 %s。"

#: template/account_delete.php
#, php-format
msgid "%sWARNING%s: This action cannot be undone."
msgstr "%s警告%s：这个操作无法撤销。"

#: template/account_delete.php
msgid "Confirm deletion"
msgstr "确认删除"

#: template/account_details.php template/account_edit_form.php
#: template/account_search_results.php template/search_accounts_form.php
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: template/account_details.php template/account_edit_form.php
#: template/search_accounts_form.php
msgid "Account Type"
msgstr "账户类别"

#: template/account_details.php template/tu_details.php
#: template/tu_last_votes_list.php template/tu_list.php
msgid "User"
msgstr "用户"

#: template/account_details.php template/account_edit_form.php
#: template/search_accounts_form.php
msgid "Developer"
msgstr "开发人员"

#: template/account_details.php template/account_edit_form.php
#: template/search_accounts_form.php
msgid "Package Maintainer & Developer"
msgstr ""

#: template/account_details.php template/account_edit_form.php
#: template/search_accounts_form.php
msgid "Email Address"
msgstr "Email"

#: template/account_details.php
msgid "hidden"
msgstr "已隐藏"

#: template/account_details.php template/account_edit_form.php
#: template/account_search_results.php template/search_accounts_form.php
msgid "Real Name"
msgstr "真实名字"

#: template/account_details.php template/account_edit_form.php
msgid "Homepage"
msgstr "首页"

#: template/account_details.php template/account_edit_form.php
#: template/account_search_results.php template/search_accounts_form.php
msgid "IRC Nick"
msgstr "IRC昵称"

#: template/account_details.php template/account_edit_form.php
#: template/account_search_results.php
msgid "PGP Key Fingerprint"
msgstr "PGP 密钥指纹"

#: template/account_details.php template/account_search_results.php
#: template/pkgreq_results.php
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: template/account_details.php
msgid "Inactive since"
msgstr "不活跃自"

#: template/account_details.php template/account_search_results.php
msgid "Active"
msgstr "激活"

#: template/account_details.php
msgid "Registration date:"
msgstr "注册日期："

#: template/account_details.php template/pkgbase_details.php
#: template/pkg_details.php template/pkgreq_results.php
#: template/tu_details.php
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: template/account_details.php
msgid "Last Login"
msgstr "最后登录"

#: template/account_details.php
msgid "Never"
msgstr "从不"

#: template/account_details.php
msgid "View this user's packages"
msgstr "查看这个用户提交的软件包"

#: template/account_details.php
msgid "Edit this user's account"
msgstr "编辑此用户的账户"

#: template/account_details.php
msgid "List this user's comments"
msgstr "显示此用户的评论"

#: template/account_edit_form.php
#, php-format
msgid "Click %shere%s if you want to permanently delete this account."
msgstr "如果你想永久删除这个账户，请点击 %s这里%s。"

#: template/account_edit_form.php
#, php-format
msgid "Click %shere%s for user details."
msgstr "点击 %s这里%s 查看用户详情。"

#: template/account_edit_form.php
#, php-format
msgid "Click %shere%s to list the comments made by this account."
msgstr "点击 %s这里%s 列出当前用户的所有评论。"

#: template/account_edit_form.php
msgid "required"
msgstr "必填"

#: template/account_edit_form.php
msgid ""
"Your user name is the name you will use to login. It is visible to the "
"general public, even if your account is inactive."
msgstr "您的用户名称将用于您的登录。这是公开的，即使您的账户不活跃。"

#: template/account_edit_form.php template/search_accounts_form.php
msgid "Normal user"
msgstr "普通用户"

#: template/account_edit_form.php template/search_accounts_form.php
msgid "Account Suspended"
msgstr "账户被停用"

#: template/account_edit_form.php
msgid "Inactive"
msgstr "不活跃"

#: template/account_edit_form.php
msgid ""
"Please ensure you correctly entered your email address, otherwise you will "
"be locked out."
msgstr "请确认你正确地输入了你的 E-mail，否则你将会被锁定。"

#: template/account_edit_form.php
msgid "Hide Email Address"
msgstr "隐藏 E-mail"

#: template/account_edit_form.php
msgid ""
"If you do not hide your email address, it is visible to all registered AUR "
"users. If you hide your email address, it is visible to members of the Arch "
"Linux staff only."
msgstr "如果你不隐藏你的邮件地址，该地址将会对所有已注册的AUR用户可见。如果你隐藏你的邮件地址，该地址仅有Arch Linux工作人员可见。"

#: template/account_edit_form.php
msgid "Backup Email Address"
msgstr "备用邮件地址"

#: template/account_edit_form.php
msgid ""
"Optionally provide a secondary email address that can be used to restore "
"your account in case you lose access to your primary email address."
msgstr "选择性的提供的备用的邮件地址。该邮件地址将在你的主要邮件地址不可用时用于恢复你的账户。"

#: template/account_edit_form.php
msgid ""
"Password reset links are always sent to both your primary and your backup "
"email address."
msgstr "密码重置链接会同时发送给你的主要邮件地址和备用邮件地址。"

#: template/account_edit_form.php
#, php-format
msgid ""
"Your backup email address is always only visible to members of the Arch "
"Linux staff, independent of the %s setting."
msgstr "你的备用邮件地址将只对Arch Linux的工作人员可见。与%s设置无关。"

#: template/account_edit_form.php
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: template/account_edit_form.php
msgid "Timezone"
msgstr "时区"

#: template/account_edit_form.php
msgid ""
"If you want to change the password, enter a new password and confirm the new"
" password by entering it again."
msgstr "如果您想修改密码，请输入新密码并再次输入以确认。"

#: template/account_edit_form.php
msgid "Re-type password"
msgstr "确认密码"

#: template/account_edit_form.php
msgid ""
"The following information is only required if you want to submit packages to"
" the Arch User Repository."
msgstr "仅当你想向 AUR 提交软件包时才需要填写以下信息。"

#: templates/partials/account_form.html
msgid ""
"Specify multiple SSH Keys separated by new line, empty lines are ignored."
msgstr ""

#: templates/partials/account_form.html
msgid "Hide deleted comments"
msgstr ""

#: template/account_edit_form.php
msgid "SSH Public Key"
msgstr "SSH 公钥"

#: template/account_edit_form.php
msgid "Notification settings"
msgstr "提醒设置"

#: template/account_edit_form.php
msgid "Notify of new comments"
msgstr "当有新评论的时候提醒我"

#: template/account_edit_form.php
msgid "Notify of package updates"
msgstr "软件包更新提醒"

#: template/account_edit_form.php
msgid "Notify of ownership changes"
msgstr "所有权更改提醒"

#: template/account_edit_form.php
msgid "To confirm the profile changes, please enter your current password:"
msgstr "请输入您当前的密码以确认更改："

#: template/account_edit_form.php
msgid "Your current password"
msgstr "当前密码"

#: template/account_edit_form.php
msgid ""
"To protect the AUR against automated account creation, we kindly ask you to "
"provide the output of the following command:"
msgstr "为了防止AUR遭受自动注册手段的侵扰。请您提供以下命令的输出："

#: template/account_edit_form.php
msgid "Answer"
msgstr "回答"

#: template/account_edit_form.php template/pkgbase_details.php
#: template/pkg_details.php
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: template/account_edit_form.php
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: template/account_edit_form.php template/search_accounts_form.php
msgid "Reset"
msgstr "重填"

#: template/account_search_results.php
msgid "No results matched your search criteria."
msgstr "没有结果符合您的搜索条件。"

#: template/account_search_results.php
msgid "Edit Account"
msgstr "编辑账户"

#: template/account_search_results.php
msgid "Suspended"
msgstr "暂停"

#: template/account_search_results.php
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: template/account_search_results.php
msgid "Less"
msgstr "更少"

#: template/account_search_results.php
msgid "More"
msgstr "更多"

#: template/account_search_results.php
msgid "No more results to display."
msgstr "没有更多的结果供显示。"

#: template/comaintainers_form.php
#, php-format
msgid ""
"Use this form to add co-maintainers for %s%s%s (one user name per line):"
msgstr "使用这个表单以添加 %s%s%s 的共同维护者（一个用户名一行）："

#: template/comaintainers_form.php
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: template/comaintainers_form.php template/pkg_comment_form.php
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: template/flag_comment.php
#, php-format
msgid "Flagged Out-of-Date Comment: %s"
msgstr "已标记为过期的评论：%s"

#: template/flag_comment.php
#, php-format
msgid "%s%s%s flagged %s%s%s out-of-date on %s%s%s for the following reason:"
msgstr "%s%s%s 标记了 %s%s%s 为过期，在 %s%s%s，因为以下原因："

#: template/flag_comment.php
#, php-format
msgid "%s%s%s is not flagged out-of-date."
msgstr "%s%s%s 未被标记为过期。"

#: template/flag_comment.php
msgid "Return to Details"
msgstr "返回详情"

#: template/footer.php
#, php-format
msgid "Copyright %s 2004-%d aurweb Development Team."
msgstr "版权所有 %s 2004-%d aurweb 开发组。"

#: template/header.php
msgid " My Account"
msgstr " 我的账户"

#: template/pkgbase_actions.php
msgid "Package Actions"
msgstr "软件包操作"

#: template/pkgbase_actions.php
msgid "View PKGBUILD"
msgstr "查看 PKGBUILD"

#: template/pkgbase_actions.php
msgid "View Changes"
msgstr "查看更改"

#: template/pkgbase_actions.php
msgid "Download snapshot"
msgstr "下载快照"

#: template/pkgbase_actions.php
msgid "Search wiki"
msgstr "搜索 Wiki"

#: template/pkgbase_actions.php
#, php-format
msgid "Flagged out-of-date (%s)"
msgstr "已标记为过期 (%s)"

#: template/pkgbase_actions.php
msgid "Flag package out-of-date"
msgstr "将软件包标记为过期"

#: template/pkgbase_actions.php
msgid "Unflag package"
msgstr "取消标记软件包"

#: template/pkgbase_actions.php
msgid "Remove vote"
msgstr "移除投票"

#: template/pkgbase_actions.php
msgid "Vote for this package"
msgstr "为这个软件包投票"

#: template/pkgbase_actions.php scripts/notify.py
msgid "Disable notifications"
msgstr "禁用通知"

#: template/pkgbase_actions.php template/pkg_comment_form.php
msgid "Enable notifications"
msgstr "启用通知"

#: template/pkgbase_actions.php
msgid "Manage Co-Maintainers"
msgstr "管理共同维护者"

#: template/pkgbase_actions.php
#, php-format
msgid "%d pending request"
msgid_plural "%d pending requests"
msgstr[0] "%d 个未处理的请求"

#: template/pkgbase_actions.php
msgid "Adopt Package"
msgstr "接管软件包"

#: template/pkgbase_details.php
msgid "Package Base Details"
msgstr "包基础详情"

#: template/pkgbase_details.php template/pkg_details.php
msgid "Git Clone URL"
msgstr "Git Clone URL"

#: template/pkgbase_details.php template/pkg_details.php
msgid "read-only"
msgstr "只读"

#: template/pkgbase_details.php template/pkg_details.php
msgid "click to copy"
msgstr "点击复制"

#: template/pkgbase_details.php template/pkg_details.php
#: template/pkg_search_form.php
msgid "Keywords"
msgstr "关键字"

#: template/pkgbase_details.php template/pkg_details.php
#: template/pkg_search_form.php
msgid "Submitter"
msgstr "提交者"

#: template/pkgbase_details.php template/pkg_details.php
#: template/pkg_search_form.php template/pkg_search_results.php
msgid "Maintainer"
msgstr "维护者"

#: template/pkgbase_details.php template/pkg_details.php
msgid "Last Packager"
msgstr "最后打包者"

#: template/pkgbase_details.php template/pkg_details.php
#: template/pkg_search_form.php template/pkg_search_results.php
msgid "Votes"
msgstr "得票"

#: template/pkgbase_details.php template/pkg_details.php
#: template/pkg_search_form.php template/pkg_search_results.php
msgid "Popularity"
msgstr "受欢迎度"

#: template/pkgbase_details.php template/pkg_details.php
msgid "First Submitted"
msgstr "首次提交"

#: template/pkgbase_details.php template/pkg_details.php
msgid "Last Updated"
msgstr "最后更新"

#: template/pkg_comment_box.php
#, php-format
msgid "Edit comment for: %s"
msgstr "编辑 %s 的评论"

#: template/pkg_comment_box.php template/pkg_comment_form.php
msgid "Add Comment"
msgstr "添加评论"

#: template/pkg_comment_form.php
msgid ""
"Git commit identifiers referencing commits in the AUR package repository and"
" URLs are converted to links automatically."
msgstr "在AUR软件包仓库内，Git提交和识别符将会被自动转换为URL。"

#: template/pkg_comment_form.php
#, php-format
msgid "%sMarkdown syntax%s is partially supported."
msgstr "部分支持%sMarkdown语法%s"

#: template/pkg_comments.php
msgid "Pinned Comments"
msgstr "已锁定评论"

#: template/pkg_comments.php
msgid "Latest Comments"
msgstr "最新评论"

#: template/pkg_comments.php
msgid "Comments for"
msgstr "评论"

#: template/pkg_comments.php
#, php-format
msgid "%s commented on %s"
msgstr "%s 在 %s 发表了评论"

#: template/pkg_comments.php
#, php-format
msgid "Anonymous comment on %s"
msgstr "在 %s 发表的匿名评论"

#: template/pkg_comments.php
#, php-format
msgid "Commented on package %s on %s"
msgstr "在软件包%s的%s评论"

#: template/pkg_comments.php
#, php-format
msgid "deleted on %s by %s"
msgstr "在 %s 被 %s 删除"

#: template/pkg_comments.php
#, php-format
msgid "deleted on %s"
msgstr "在 %s 被删除"

#: template/pkg_comments.php
#, php-format
msgid "edited on %s by %s"
msgstr "在 %s 被 %s 编辑"

#: template/pkg_comments.php
#, php-format
msgid "edited on %s"
msgstr "在 %s 被编辑"

#: template/pkg_comments.php
msgid "Undelete comment"
msgstr "恢复评论"

#: template/pkg_comments.php
msgid "Delete comment"
msgstr "删除评论"

#: template/pkg_comments.php
msgid "Pin comment"
msgstr "锁定评论"

#: template/pkg_comments.php
msgid "Unpin comment"
msgstr "解锁评论"

#: template/pkg_details.php
msgid "Package Details"
msgstr "软件包详情"

#: template/pkg_details.php template/pkg_search_form.php
msgid "Package Base"
msgstr "包基础"

#: template/pkg_details.php template/pkg_search_results.php
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: template/pkg_details.php
msgid "Upstream URL"
msgstr "上游 URL"

#: template/pkg_details.php
msgid "Visit the website for"
msgstr "访问网站"

#: template/pkg_details.php
msgid "Licenses"
msgstr "许可协议"

#: template/pkg_details.php
msgid "Groups"
msgstr "组"

#: template/pkg_details.php
msgid "Conflicts"
msgstr "冲突"

#: template/pkg_details.php
msgid "Provides"
msgstr "提供"

#: template/pkg_details.php
msgid "Replaces"
msgstr "取代"

#: template/pkg_details.php
msgid "Dependencies"
msgstr "依赖"

#: template/pkg_details.php
msgid "Required by"
msgstr "被需要"

#: template/pkg_details.php
msgid "Sources"
msgstr "源代码"

#: template/pkgreq_close_form.php
#, php-format
msgid "Use this form to close the request for package base %s%s%s."
msgstr "使用这个表单来关闭对包基础 %s%s%s 的请求。"

#: template/pkgreq_close_form.php
msgid ""
"The comments field can be left empty. However, it is highly recommended to "
"add a comment when rejecting a request."
msgstr "评论可以留空。不过，当拒绝一个请求的时候，强烈推荐提供一条评论。"

#: template/pkgreq_close_form.php
msgid "Reason"
msgstr "原因"

#: template/pkgreq_close_form.php template/pkgreq_results.php
#: template/tu_details.php
msgid "Accepted"
msgstr "已接受"

#: template/pkgreq_close_form.php template/pkgreq_results.php
#: template/tu_details.php
msgid "Rejected"
msgstr "已拒绝"

#: template/pkgreq_form.php
#, php-format
msgid ""
"Use this form to file a request against package base %s%s%s which includes "
"the following packages:"
msgstr "使用这个表格，提交一个针对包基础 %s%s%s 的请求，其中包括下列软件包："

#: template/pkgreq_form.php
msgid "Request type"
msgstr "请求类型"

#: template/pkgreq_form.php
msgid "Deletion"
msgstr "删除"

#: template/pkgreq_form.php
msgid "Orphan"
msgstr "弃置"

#: template/pkgreq_form.php template/pkg_search_results.php
msgid "Merge into"
msgstr "合并到"

#: template/pkgreq_form.php
msgid ""
"By submitting a deletion request, you ask a Package Maintainer to delete the"
" package base. This type of request should be used for duplicates, software "
"abandoned by upstream, as well as illegal and irreparably broken packages."
msgstr ""

#: template/pkgreq_form.php
msgid ""
"By submitting a merge request, you ask a Package Maintainer to delete the "
"package base and transfer its votes and comments to another package base. "
"Merging a package does not affect the corresponding Git repositories. Make "
"sure you update the Git history of the target package yourself."
msgstr ""

#: template/pkgreq_form.php
msgid ""
"By submitting an orphan request, you ask a Package Maintainer to disown the "
"package base. Please only do this if the package needs maintainer action, "
"the maintainer is MIA and you already tried to contact the maintainer "
"previously."
msgstr ""

#: template/pkgreq_results.php
msgid "No requests matched your search criteria."
msgstr "没有请求符合您的搜索条件。"

#: template/pkgreq_results.php
#, php-format
msgid "%d package request found."
msgid_plural "%d package requests found."
msgstr[0] "找到了 %d 个软件包请求。"

#: template/pkgreq_results.php template/pkg_search_results.php
#, php-format
msgid "Page %d of %d."
msgstr "第 %d 页，共 %d 页。"

#: template/pkgreq_results.php
msgid "Package"
msgstr "软件包"

#: template/pkgreq_results.php
msgid "Filed by"
msgstr "提交者是"

#: template/pkgreq_results.php
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: template/pkgreq_results.php
#, php-format
msgid "~%d day left"
msgid_plural "~%d days left"
msgstr[0] "剩余约 %d 天"

#: template/pkgreq_results.php
#, php-format
msgid "~%d hour left"
msgid_plural "~%d hours left"
msgstr[0] "剩余约 %d 小时"

#: template/pkgreq_results.php
msgid "<1 hour left"
msgstr "剩余不到 1 小时"

#: template/pkgreq_results.php
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: template/pkgreq_results.php
msgid "Locked"
msgstr "已锁定"

#: template/pkgreq_results.php
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: template/pkgreq_results.php
msgid "Pending"
msgstr "等待中"

#: template/pkgreq_results.php
msgid "Closed"
msgstr "已关闭"

#: template/pkg_search_form.php
msgid "Name, Description"
msgstr "名称和描述"

#: template/pkg_search_form.php
msgid "Name Only"
msgstr "名称"

#: template/pkg_search_form.php
msgid "Exact Name"
msgstr "确切的名字"

#: template/pkg_search_form.php
msgid "Exact Package Base"
msgstr "准确包基础"

#: template/pkg_search_form.php
msgid "Co-maintainer"
msgstr "共同维护者"

#: template/pkg_search_form.php
msgid "Maintainer, Co-maintainer"
msgstr "维护者，共同维护者"

#: template/pkg_search_form.php
msgid "All"
msgstr "全部"

#: template/pkg_search_form.php
msgid "Flagged"
msgstr "已标记"

#: template/pkg_search_form.php
msgid "Not Flagged"
msgstr "未标记"

#: template/pkg_search_form.php template/pkg_search_results.php
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: template/pkg_search_form.php template/pkg_search_results.php
#: template/tu_details.php template/tu_list.php
msgid "Voted"
msgstr "已投票"

#: template/pkg_search_form.php
msgid "Last modified"
msgstr "上次修改"

#: template/pkg_search_form.php
msgid "Ascending"
msgstr "从小到大"

#: template/pkg_search_form.php
msgid "Descending"
msgstr "从大到小"

#: template/pkg_search_form.php
msgid "Enter search criteria"
msgstr "输入搜索条件"

#: template/pkg_search_form.php
msgid "Search by"
msgstr "搜索"

#: template/pkg_search_form.php template/stats/user_table.php
msgid "Out of Date"
msgstr "过期状态"

#: template/pkg_search_form.php template/search_accounts_form.php
msgid "Sort by"
msgstr "排列依据"

#: template/pkg_search_form.php
msgid "Sort order"
msgstr "排列方式"

#: template/pkg_search_form.php
msgid "Per page"
msgstr "每页显示"

#: template/pkg_search_form.php template/pkg_search_results.php
msgid "Go"
msgstr "Go"

#: template/pkg_search_form.php
msgid "Orphans"
msgstr "孤儿包"

#: template/pkg_search_results.php
msgid "Error retrieving package list."
msgstr "无法获取包列表。"

#: template/pkg_search_results.php
msgid "No packages matched your search criteria."
msgstr "没有相关的软件包符合您的搜索条件。"

#: template/pkg_search_results.php
#, php-format
msgid "%d package found."
msgid_plural "%d packages found."
msgstr[0] "找到了 %d 个软件包。"

#: template/pkg_search_results.php
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: template/pkg_search_results.php
#, php-format
msgid ""
"Popularity is calculated as the sum of all votes with each vote being "
"weighted with a factor of %.2f per day since its creation."
msgstr "受欢迎度通过将每次投票以系数为每天 %.2f 的权重加权求和计算。"

#: template/pkg_search_results.php template/tu_details.php
#: template/tu_list.php
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: template/pkg_search_results.php
msgid "orphan"
msgstr "孤儿包"

#: template/pkg_search_results.php
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: template/pkg_search_results.php
msgid "Unflag Out-of-date"
msgstr "移除过期标记"

#: template/pkg_search_results.php
msgid "Adopt Packages"
msgstr "接管软件包"

#: template/pkg_search_results.php
msgid "Disown Packages"
msgstr "弃置软件包"

#: template/pkg_search_results.php
msgid "Delete Packages"
msgstr "删除软件包"

#: template/pkg_search_results.php
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: template/search_accounts_form.php
msgid "Any type"
msgstr "所有类别"

#: template/search_accounts_form.php
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: template/stats/general_stats_table.php
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#: template/stats/general_stats_table.php
msgid "Orphan Packages"
msgstr "无人维护的软件包"

#: template/stats/general_stats_table.php
msgid "Packages added in the past 7 days"
msgstr "7天内新增的软件包"

#: template/stats/general_stats_table.php
msgid "Packages updated in the past 7 days"
msgstr "7天内更新的软件包"

#: template/stats/general_stats_table.php
msgid "Packages updated in the past year"
msgstr "一年内更新的软件包"

#: template/stats/general_stats_table.php
msgid "Packages never updated"
msgstr "从未更新的软件包"

#: template/stats/general_stats_table.php
msgid "Registered Users"
msgstr "注册用户"

#: template/stats/general_stats_table.php
msgid "Package Maintainers"
msgstr ""

#: template/stats/updates_table.php
msgid "Recent Updates"
msgstr "最新更新"

#: template/stats/updates_table.php
msgid "more"
msgstr "更多"

#: template/stats/user_table.php
msgid "My Statistics"
msgstr "我的统计"

#: template/tu_details.php
msgid "Proposal Details"
msgstr "提议详情"

#: template/tu_details.php
msgid "This vote is still running."
msgstr "投票仍在继续。"

#: template/tu_details.php
#, php-format
msgid "Submitted: %s by %s"
msgstr "已提交 %s 由 %s"

#: template/tu_details.php template/tu_list.php
msgid "End"
msgstr "结束"

#: template/tu_details.php
msgid "Result"
msgstr "结果"

#: template/tu_details.php template/tu_list.php
msgid "No"
msgstr "否"

#: template/tu_details.php
msgid "Abstain"
msgstr "弃权"

#: template/tu_details.php
msgid "Total"
msgstr "总数"

#: template/tu_details.php
msgid "Participation"
msgstr "参与"

#: template/tu_last_votes_list.php
msgid "Last Votes by TU"
msgstr "受信用户的最后投票"

#: template/tu_last_votes_list.php
msgid "Last vote"
msgstr "最后投票"

#: template/tu_last_votes_list.php template/tu_list.php
msgid "No results found."
msgstr "没有找到结果。"

#: template/tu_list.php
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: template/tu_list.php
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: scripts/notify.py
msgid "AUR Password Reset"
msgstr "重置 AUR 密码"

#: scripts/notify.py
#, python-brace-format
msgid ""
"A password reset request was submitted for the account {user} associated "
"with your email address. If you wish to reset your password follow the link "
"[1] below, otherwise ignore this message and nothing will happen."
msgstr "关联此邮件地址的用户 {user} 的重置密码请求已经提交。如果您想要重置密码，请点击以下链接 [1]，否则忽略此消息。"

#: scripts/notify.py
msgid "Welcome to the Arch User Repository"
msgstr "欢迎来到 Arch 用户软件仓库"

#: scripts/notify.py
msgid ""
"Welcome to the Arch User Repository! In order to set an initial password for"
" your new account, please click the link [1] below. If the link does not "
"work, try copying and pasting it into your browser."
msgstr "欢迎来到 Arch 用户软件仓库！想要为你的新账户设置初始密码，请点击下面的链接 [1]。如果链接不工作，请尝试复制它到你的浏览器中打开。"

#: scripts/notify.py
#, python-brace-format
msgid "AUR Comment for {pkgbase}"
msgstr "AUR 软件包评论：{pkgbase}"

#: scripts/notify.py
#, python-brace-format
msgid "{user} [1] added the following comment to {pkgbase} [2]:"
msgstr "用户 {user} [1] 在软件包 {pkgbase} [2] 下进行了如下评论："

#: scripts/notify.py
#, python-brace-format
msgid ""
"If you no longer wish to receive notifications about this package, please go"
" to the package page [2] and select \"{label}\"."
msgstr "若您不愿再收到关于此软件包的通知，请到此软件包页面 [2] 并选择 \"{label}\"。"

#: scripts/notify.py
#, python-brace-format
msgid "AUR Package Update: {pkgbase}"
msgstr "AUR 软件包更新：{pkgbase}"

#: scripts/notify.py
#, python-brace-format
msgid "{user} [1] pushed a new commit to {pkgbase} [2]."
msgstr "用户 {user} [1] 在软件包 {pkgbase} [2] 上传了新的提交。"

#: scripts/notify.py
#, python-brace-format
msgid "AUR Out-of-date Notification for {pkgbase}"
msgstr "AUR 软件包过期通知：{pkgbase}"

#: scripts/notify.py
#, python-brace-format
msgid "Your package {pkgbase} [1] has been flagged out-of-date by {user} [2]:"
msgstr "您的软件包 {pkgbase} [1] 已被用户 {user} [2] 标记为过期："

#: scripts/notify.py
#, python-brace-format
msgid "AUR Ownership Notification for {pkgbase}"
msgstr "AUR 软件包所有权通知：{pkgbase}"

#: scripts/notify.py
#, python-brace-format
msgid "The package {pkgbase} [1] was adopted by {user} [2]."
msgstr "软件包 {pkgbase} [1] 已被用户 {user} [2] 接管。"

#: scripts/notify.py
#, python-brace-format
msgid "The package {pkgbase} [1] was disowned by {user} [2]."
msgstr "软件包 {pkgbase} [1] 已被用户 {user} [2] 弃置。"

#: scripts/notify.py
#, python-brace-format
msgid "AUR Co-Maintainer Notification for {pkgbase}"
msgstr "AUR 软件包共同维护者通知：{pkgbase}"

#: scripts/notify.py
#, python-brace-format
msgid "You were added to the co-maintainer list of {pkgbase} [1]."
msgstr "您已被添加到软件包 {pkgbase} [1] 的共同维护者列表。"

#: scripts/notify.py
#, python-brace-format
msgid "You were removed from the co-maintainer list of {pkgbase} [1]."
msgstr "您已被移出软件包 {pkgbase} [1] 的共同维护者列表。"

#: scripts/notify.py
#, python-brace-format
msgid "AUR Package deleted: {pkgbase}"
msgstr "AUR 软件包删除：{pkgbase}"

#: scripts/notify.py
#, python-brace-format
msgid ""
"{user} [1] merged {old} [2] into {new} [3].\n"
"\n"
"-- \n"
"If you no longer wish receive notifications about the new package, please go to [3] and click \"{label}\"."
msgstr "用户 {user} [1] 将原软件包 {old} [2] 并入新软件包 {new} [3]。\n\n--\n若您不愿再收到关于新软件包的通知，请到此软件包页面 [3] 并点击 \"{label}\"。"

#: scripts/notify.py
#, python-brace-format
msgid ""
"{user} [1] deleted {pkgbase} [2].\n"
"\n"
"You will no longer receive notifications about this package."
msgstr "用户 {user} [1] 删除了软件包 {pkgbase} [2]。\n\n您将不再收到此软件包的评论通知。"

#: scripts/notify.py
#, python-brace-format
msgid "Package Maintainer Vote Reminder: Proposal {id}"
msgstr ""

#: scripts/notify.py
#, python-brace-format
msgid ""
"Please remember to cast your vote on proposal {id} [1]. The voting period "
"ends in less than 48 hours."
msgstr "请记得为提案 {id} [1] 投票，投票时段将于48小时内结束。"

#: aurweb/routers/accounts.py
msgid "Invalid account type provided."
msgstr "提供的账户类别无效。"

#: aurweb/routers/accounts.py
msgid "You do not have permission to change account types."
msgstr "您没有权限更改账户类别。"

#: aurweb/routers/accounts.py
msgid "You do not have permission to change this user's account type to %s."
msgstr "您没有权限将此用户的账户类别更改为%s。"

#: aurweb/packages/requests.py
msgid "No due existing orphan requests to accept for %s."
msgstr "没有为 %s 接受的现有孤立请求。"

#: aurweb/asgi.py
msgid "Internal Server Error"
msgstr "内部服务器错误"

#: templates/errors/500.html
msgid "A fatal error has occurred."
msgstr "发生了严重的错误。"

#: templates/errors/500.html
msgid ""
"Details have been logged and will be reviewed by the postmaster posthaste. "
"We apologize for any inconvenience this may have caused."
msgstr "详细信息已被记录，并会交由 Postmaster 尽快调查。对您造成的不便，我们深感抱歉。"

#: aurweb/scripts/notify.py
msgid "AUR Server Error"
msgstr "AUR 服务器错误"

#: templates/pkgbase/merge.html templates/packages/delete.html
#: templates/packages/disown.html
msgid "Related package request closure comments..."
msgstr "相关软件包请求关闭评论…"

#: templates/pkgbase/merge.html templates/packages/delete.html
msgid ""
"This action will close any pending package requests related to it. If "
"%sComments%s are omitted, a closure comment will be autogenerated."
msgstr "此操作将关闭任何有关的未处理的软件包请求。若省略%s评论%s，将会自动生成关闭评论。"

#: templates/partials/tu/proposal/details.html
msgid "assigned"
msgstr ""

#: templaets/partials/packages/package_metadata.html
msgid "Show %d more"
msgstr ""

#: templates/partials/packages/package_metadata.html
msgid "dependencies"
msgstr ""

#: aurweb/routers/accounts.py
msgid "The account has not been deleted, check the confirmation checkbox."
msgstr ""

#: templates/partials/packages/comment_form.html
msgid "Cancel"
msgstr ""

#: templates/requests.html
msgid "Package name"
msgstr ""

#: templates/partials/account_form.html
msgid ""
"Note that if you hide your email address, it'll end up on the BCC list for "
"any request notifications. In case someone replies to these notifications, "
"you won't receive an email. However, replies are typically sent to the "
"mailing-list and would then be visible in the archive."
msgstr ""
